有日耶穌下凡捉鬼，但隻鬼匿埋咗搞到佢搵唔到，知唔知鬼匿喺邊？

係神不知鬼北角

我知

就係你後面

10/10

玩嘢？打漏咗個1字？

嬲

ok 幾不錯

神同耶穌好似唔同
利申非耶撚

依個幾好笑

神本身都係人，只係做到人做唔到嘅野嘢

耶穌附合條件

6/10